大家一齊舉起依個手勢

Yeah

皮己負

點解呢？？？？

Yeah！！！！！！

呢個手勢代表我地每個人得一次嘅生命 去實現無盡嘅夢想

3分54秒

然後我地一齊唱 ba la bub ba la la bub bub

YeAh

我愛你

笑乜姐

🙄🖕🏻

大家對棣主做呢個手勢
fuck

樓主
自膠一打

唔緊要啦yeah!

做乜唔開心

笑返啦

2點幾大家仲唔訓既

精神呀大家